中國：理直氣壯，世界應該感謝中國

新華社前兩日出左篇文章，最後一段係咁寫：
「現在我們應該理直氣壯的表示，美國欠中國一個道歉，世界欠中國一聲感謝，沒有中國的巨大犧牲和付出，就不可能為全世界贏得寶貴的抗擊新冠肺炎疫情的時間視窗，可以說中國一己之力，硬生生的將新冠肺炎疫情擋住了很長一段時間，真的是驚天地、泣鬼神！」

國際戰線(Twitter,Reddit)可以spread出去,睇下其他國家既人會唔會感謝中國

推